有冇人覺得雷莊𠒇好似啲人臉錯覺圖

咁睇又好似正正常常

[
]

第一張調轉
好撚驚

嚇撚死你

雷小姐個咀本身就調轉咗

呢張調轉咗未？